幫喪清集氣…希望佢捱得過呢關

收到風佢又入咗廠😢

我抬佢棺

祝佢早日康復

預防性上香\l/

我搭起你狂插

RAP